二月為你好 得不到分數

十二月要跟他日後同步

我決定要喺三月度重做
花都肯送給你 你話無風度

他不懂愛惜你 我6月操勞

四月就變老 錢都已消耗

五 月二十我 燒錢比女洗

終於到六月暑假 佢話要travel

還有預告 說佢在明年超渡
D錢已盡耗 想做做唔到